你班記者成日想何妖出聲表態有Q用咩!?

佢鏡頭前講乜班鄉黑完全唔會CARE, 佢地根本言行不一, 講大話家常便飯.
同埋班鄉明知佢對住鏡頭鳩吹, 你叫佢話支持封左八鄉祠堂佢都可能講得出啦!

連登其實唔應該咁潔癖? HEIDI 成場就縳手縳腳驚俾人屌佢割蓆
讓住半臂點揪呀.

無人要叫過街老鼠出聲